唔知有咩事

事發三日前有肚瀉肚痛，睇私家醫生話腸胃炎
結果食左藥都繼續痛，痛下停下
頭先頂唔順終於排急診，又抽血又驗尿又瀉藥又盛
一痾尿發覺屌一滴滴，要用埋奶力先痾得出
即刻淆到仆街去問姑娘，要等埋啲報告先知咩事